[小心分化]港澳辦記者會重點！！文宣幫幫手！

8月6號港澳辦舉行記者會，講咗好多廢話，但有啲野唔同！

文字版重點︰

1. 分化前線同中後排義士
發言人稱前線義士為「一小撮極端暴力分子」，稱中後排義士為「被人誤導、利用的良好市民」。此番言論明顯想分化前線同和理非，希望和理非同前線割席，而削弱前線力量。

建議對策︰
不分化、不割席、不篤灰。抗爭者係一體，沒有前、中、後之分，我們會一齊上、一齊落，直至爭取所有訴求為止。

2. 分化港獨派同抗爭者
發言人多次強調國旗被掉落海，挑戰國家主權，更將所有抗爭行為混為一談，紛紛賦上「港獨」之名，企圖拉一派打一派，令抗爭者批鬥港獨派人士。

建議對策︰
不分化、不割席、不篤灰。所謂港獨派同我地都係抗爭者，更加為我地走得更前，受盡逼害，我地一定唔可以拋棄隊友，總之一齊上、一齊落。

3. 批評口號「光復香港，時代革命」挑戰一國兩制
發言人更反問「抗爭者想光復甚麼？想將香港光復到哪裡去？」，明顯想混淆視聽，令抗爭者失去目標，從而削弱抗爭力量。

建議對策︰
請抗爭者做好自己，將五大訴求背咗佢！
一．撤回惡法
二．釋放義士
三．撤銷暴動
四．解散警隊/ 獨立調查
五．重組政府/ 我要真普選

請抗爭者做好文宣，將五大訴求日日宣傳到市民當中！

口號方面，我認為「五大訴求，缺一不可」係短期目標，而「光復香港，時代革命」係長期目標。兩方面可以同時進行，個人認為可以七三/ 六四之比作宣傳，五大訴求暫時比較重要，理念亦較為清楚，容易令市民明白，應該多作宣傳。而當市民對抗爭有基本認識後，光復香港作口號更為貼切。

發言人話唔明，我宜家解釋俾佢聽！
「光復香港」︰
1. 對香港敗壞之現況表示不滿。
2. 對官、商、鄉、黑互相勾結表示抗議。
3. 清算所有禍害香港的人士。例如︰官員、警隊、黑社會、奸商等等，
從而令香港重現曙光，重新復甦。呢個就係光復香港！

「時代革命」︰
1. 呢個時代係亂世，係抗爭嘅時代，Is now or never！
2. 所有身處呢個時代嘅香港人，要全力投入抗爭，無人可以獨善其身。
3. 抗爭者會用一切方法抗爭到底，甚至流血或革命。不自由，毋寧死！
4. 革命係改革制度，目標係建立一套包含民主、自由、公義嘅立法、司法同行政制度。
因此，香港喺呢個時代，改革係唯一出路！

總之所有抗爭者，希望大家放下仇恨，重新審視自己內心，時刻提醒自己，我地係為「自由」、「民主」、「公義」、「法治」而戰，唔係報仇。如此，我地先可以擁有最大力量，就係正義嘅力量！同時要小心敵人每個行動同言論，作好對策，槍口一致對外，最後我地會嬴！

同我推爆

好

其實由前幾日都講
光復香港時代革命 係可以講
但係要解釋清楚咩意思
不能否認有唔少同路人未接受到「港獨」
但唔應該因此放棄佢地
前幾年都好多人未接受到勇武
而係應該盡力潛移默化更多人
用更容易接受嘅方法去包裝推銷都未必係壞事
我覺得你嘅解釋幾易入口而且具想像空間
抗爭就應該咁有彈性先更棘手

如果個解釋得到大部份抗爭者認同就應該喺記者會度回答
儘量唔好俾林鄭同支共一直拎呢句嚟做話柄

推

我就係想逐步推進，令市民慢慢適應

條死支那狗仲以為分化到 訓揪醒未

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

割佢老母，WE AS ONE!

男子遭婦襲下體抓爆睾丸亡

大家千其唔好咁做

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

推！聽日記者會可以講！

幫推！！

有無人識記者會義士

如果民間記者會反駁/屌柒港澳辦會點

我地唔係想港獨，係要雙普選

雙普選後相信唔會有人提港獨

不明明確表態支持林郑的建制派，將被清算

push